親政府嘅議員開始講人話

亦都意味住，為選舉做準備了

PS:係咪有個叫ANN姐自己覆自己咁有趣

共同清算親政府，反民意議員

洗牌社會才有一線生機

換血，區議會

立法會都係

大家都驚無得撈

同淋病一條船, 遲下同淋病一起被清算/換人

共產黨見你班建制咁廢, 想換走你地好耐啦

佢有無得揀

唔洗驚 10月1號過硬

照利用佢地
選舉一樣唔選佢

地區工作都好重要，10月1大戰

有政府開路佢地其實唔駛驚啦

食窮咩話？

開路DQ

D佢老母，前線記得留力到大選公佈一刻

藍色衫嗰位小姐/先生，麻煩你唔好影正面大頭，阻到你唔好意思，麻煩晒

呢個時候要同佢鬥深藍屌返佢地講人話

你懂的，幫佢係藍面前染黃

區議會唔升番去一半既話 實無得打

基本上得西貢 沙田 深水埗好d

所以要搵和你飛做多啲地區工作，除咗牆之外

唔見票箱

借圖用

換血，區議會

立法會都係

到時咪到前線出場

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

一票不投建制

叫佢地親政府

親政府

推

一票不投民賤聯

謝

換血，區議會

立法會都係

扣佢帽啦

親政府議員，反民意

可能又多幾十萬種票

應該係佢今次冇得選先有得揀講心底話

一票不投建制派

收皮啦
咪以意會唔記得

又如何，到時名單有佢咁點？

所以正視聽啦

千祈唔好換走哩班建制哩班好呀

係親政府議員

選舉近了

選舉近了，你們應當悔改！

今年再有人被dq
唔敢想像後果

200萬選民知點揀

唔好係宣誓出事先

既然政府亂扣帽子話示威者亂港，不如我地強調番政府先係真亂港？

血債票償
一票不投保皇黨

親政府議員

重組區議會
重組立法會

香港嘅未來先有路行
我哋香港唔需要時光倒退70年代冇ICAC之前

推得好

push

選舉近了，你們應當悔改

以家係黑暗時代

換血，區議會

立法會都係

推 唔好畀班講人話嘅畜生呃到

正視聽

換血，區議會

立法會都係

前線要留力在大選結果爆發

選舉到了

大家開始整合 收集呢段時間班人渣點出賣港人
到時一炮過文宣

社會垃圾，全部都要剷去堆田區

要組隊啦地區工作

推，一票不投保皇黨

唔撚洗旨意走數
佢地同何君妖係一齊
文宣大力打佢老母

呢個實死緊

組隊地區工作

組隊

換血，區議會

立法會都係

組隊地區工作

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

各有各做
齊齊去做

其實我唔理Ann姐講乜，但佢咁認真即係反映其實區選係有影響力!

和理非最重要手段，先嬴區選，再到立選！

換血，區議會

立法會都係

組隊地區工作，組合各路人士互補不足

有建議請留言

大家區議會落力宣傳

每次投票率高都對保皇黨不利，佢哋真係好怕輸

換血，區議會

立法會都係

組隊地區工作，組合各路人士互補不足

有建議請留言

無錯，Lennon wall係我地嘅序幕

係親政府派別

繼「不分化、不篤灰、不割蓆」同埋Be Water後抗爭新原則

一陣睇

唔好講對家先，你嘗試說服下連登仔要開始諗民意，我出咗幾多個post啲人都話民意係唔重要

小小建議，大家有無諗過點解次次呢啲選戰黃色陣營會輸?

我覺得藍營做得好既係配票!其實小弟認為原理同統戰差唔多！

我地又可唔可以做到呢個效果呢?呢幾年我成日都諗呢個問題。

比佢哋感受下做condom 嘅滋味

Why not both?不要什麼都不要，個啲人單純姐

一樣都不能少

最重要保護屋企四大長老呀

換血，區議會

立法會都係

組隊地區工作，組合各路人士互補不足

有建議請留言

無錯，Lennon wall係我地嘅序幕

收到，即刻改口

為左選票

要搵啲數口精嘅人或地區工作豐富嘅人會容易啲

最好係黃色社區幹士

換血，區議會

立法會都係

組隊地區工作，組合各路人士互補不足

TG各區去成為團先

有建議請留言

無錯，Lennon wall係我地嘅序幕

換血，區議會

立法會都係

組隊地區工作，組合各路人士互補不足

TG各區去成為團隊先

有建議請留言

無錯，Lennon wall係我地嘅序幕

換血，區議會

立法會都係

組隊地區工作，組合各路人士互補不足

TG各區去成為團隊先

有黃色社區幹仕更好

有建議請留言

無錯，Lennon wall係我地嘅序幕

同tree gun一樣
係dab棄卒
所以宜家可以亂講野

但係不容忽視

換血，區議會

立法會都係

組隊地區工作，組合各路人士互補不足

TG各區去成為團隊先

有黃色社區幹仕更好

有建議請留言

無錯，Lennon wall係我地嘅序幕

想改都無得改了

只有悔

換血，區議會

立法會都係

毫無建設，不要稱他們是建制

叫佢地親政府議員就夠了

組隊地區工作，組合各路人士互補不足

TG各區去成為團隊先

有黃色社區幹仕更好

有建議請留言

無錯，Lennon wall係我地嘅序幕

沒有建制派是無辜

比甜頭你唔好信

你覺得臨選舉前講返兩句人話就會幫你地班呃飯食呃撚咗咁多年既撚樣洗底？

票債票償

諗住洗白？無咁易

11月一定要全民洗佢哋牌，先可能有一線生機

選舉近了 , 建制應當悔改

佢地係用黑手段得票

所以根本不屬於佢地

自身難保啊ma

更要提防佢

Sorry no use
We want new blood

希望今次區會同立會洗牌成功

無錯,要去除所有親政府的血跡

可唔可以臨近選舉,鋪天蓋地咁將建制種種惡行造18區宣傳？真係唔想見到立法會變咗紅色建制公廁,到時剷平立會都唔掂

如果要打矛波必定百倍奉還

所以咪組隊搞,18區做唔哂8成收住貨先

點解係8成
因為18區只有8成地方先食到TEAR GAS 放題

真心 元朗人見住班直接當選 好心up

不要叫他們建制

是親政府派別

無錯,今年大家點揀
不過一秒都不能鬆懈

仲有,真心好怕有啲仆街柒頭皮扮泛民/無黨派,上位後即刻露出狗性....

之前最仆街就係根本宣唔宣誓都dq

重信選舉主任？

以為講返人話就會選你？食屎啦

不過係真嘅獨立候選人要搵人查查佢,不過最大鑊怕無人選自動當初

Push

做哂D程序先,如果咁都DQ咪後果自負囉學D鄰國文宣口號

叫佢食屎都浪費左舊屎

換血，區議會 立法會都係

毫無建設，不要稱他們是建制

叫佢地親政府議員就夠了

組隊地區工作，組合各路人士互補不足

TG各區去成為團隊先

有黃色社區幹仕更好

有建議請留言

無錯，Lennon wall係我地嘅序幕

講起上嚟,選舉事務處好似由頭到尾都冇人出聲,定係有不過冇人提

其實唔想信佢

正如警察係要有,但信唔信係一回事

民建聯同北角福建幫暴力團勾結，要煲大佢

換血，區議會 立法會都係

毫無建設，不要稱他們是建制

叫佢地親政府議員就夠了
而且獨立

組隊地區工作，組合各路人士互補不足

TG各區去成為團隊先

有黃色社區幹仕更好

有建議請留言

無錯，Lennon wall係我地嘅序幕

逼佢地表態反送中啦

如果政府回應民間記者會嘅野，千萬唔可以回應！！ 唔可以將發佈會變成同政府溝通嘅渠道，我哋只係同記者，同大眾市民表達自己。

其實係邊個?
又唔講邊位

無錯,

敵不動,我不動

所以要一點一點擊破

熱門有嫁
自己多D搵資料

就算係要佢講都唔夠其實權威講好

叫佢地講咪即係浪費時間

爭取權威人士支持會好好多

立即LIKE左

-----------------------------------------

換血，區議會 立法會都係

毫無建設，不要稱他們是建制

叫佢地親政府議員就夠了
而且獨立

組隊地區工作，組合各路人士互補不足

TG各區去成為團隊先

有黃色社區幹仕更好

有建議請留言

無錯，Lennon wall係我地嘅序幕

NICE

換血呀

無錯,換死血

要生血,社會才會流動

BE WATER

換血，區議會 立法會都係
拒絕自當選
毫無建設，不要稱他們是建制

叫佢地親政府議員就夠了
而且獨立

組隊地區工作，組合各路人士互補不足

TG各區去成為團隊先

有黃色社區幹仕更好

有建議請留言

無錯，Lennon wall係我地嘅序幕

泛民都要清算

遲啲先同佢哋計

排住先啦

-------------------------------------------------------------------------------
換血，區議會 立法會都係
拒絕自當選
毫無建設，不要稱他們是建制

叫佢地親政府議員就夠了
而且獨立

組隊地區工作，組合各路人士互補不足

TG各區去成為團隊先

有黃色社區幹仕更好

有建議請留言

無錯，Lennon wall係我地嘅序幕

冇錯。拉一派打一派

唔講人話，到時換血換埋你地

助攻

換哂佢啦

換血，區議會 立法會都係
拒絕自當選
毫無建設，不要稱他們是建制

叫佢地親政府議員就夠了
而且獨立

組隊地區工作，組合各路人士互補不足

TG各區去成為團隊先

有黃色社區幹仕更好

有建議請留言

無錯，Lennon wall係我地嘅序幕

之前睇過老鼠曾寫過－遍禮義廉之前幾次喺區選大敗但之後都係立法會反吸番，意思就係佢地靠無限資源補血
之前遍野喺佢fb

所以今次係尾班車阻止佢地入去立法會

食過TEAR GAS 嘅地區都WIN,就好了

記得幫自己及屋企人上網查看資料是否正確，不管有冇登記過，全部都查一次，阿爸阿媽，甚至阿爺阿嫲阿公阿婆都要幫佢地check埋，以免“被登記”

補充：
根據規定：「選民資料網上查閱系統」(「系統」) 只供選民查閱自己的登記資料。任何人士透過「系統」查閱另一名選民的登記資料而未事先徵得當事人的書面同意，即有可能違反《個人資料（私隱）條例》(第486章) 的有關條款。

所以係從旁幫助親人查閱，協助佢地去check資料，你知啦，啲老人家好多都唔係好識用電腦架。

我CHECK左了

要宣傳開去

無錯，要街坊知食tg個陣保皇議員跟本唔Ｑ理佢地
無左區議會個位會起碼削佢由政府攞到既資源

因為選舉近了

因為深藍地區要長時間浸,唔急得黎

講得好好

換血，區議會 立法會都係
拒絕自當選
毫無建設，不要稱他們是建制

叫佢地親政府議員就夠了
而且獨立

組隊地區工作，組合各路人士互補不足

TG各區去成為團隊先

有黃色社區幹仕更好

有建議請留言

無錯，Lennon wall係我地嘅序幕

pish

謝PUSH

換血，區議會 立法會都係
拒絕自當選
毫無建設，不要稱他們是建制

叫佢地親政府議員就夠了
而且獨立

組隊地區工作，組合各路人士互補不足

TG各區去成為團隊先

有黃色社區幹仕更好

有建議請留言

無錯，Lennon wall係我地嘅序幕

現時深水埗區會議席泛民vs保皇係大約50-50

有仇不報非港人

琴晚就逆轉了

大公報記者犧牲不會忘記

我地要為區議會準備，唔好俾建制得逞

野雞博士嚇到瀨哂屎，近期多多小動作

大家要識做啦

呢個係首當要做,

呢個好重要,有咩風會收得到

所以,佢地驚,我地要勇過佢地,但唔可以俾佢陰到

幫老人家好好保管ID CARD

換血，區議會 立法會都係
拒絕自當選
毫無建設，不要稱他們是建制

叫佢地親政府議員就夠了
而且獨立候選人要起要底,行得正企得正更加先要查

組隊地區工作，組合各路人士互補不足

TG各區去成為團隊先

有黃色社區幹仕更好

有建議請留言

無錯，Lennon wall係我地嘅序幕

佢地會搵何妖咁嘅人代替

一票不投保皇黨！

不是保皇
是親政府議員
換血，區議會 立法會都係
拒絕自當選
毫無建設，不要稱他們是建制

叫佢地親政府議員就夠了
而且獨立候選人要起要底,行得正企得正更加先要查

組隊地區工作，組合各路人士互補不足

TG各區去成為團隊先

有黃色社區幹仕更好

有建議請留言

無錯，Lennon wall係我地嘅序幕

要搞到佢地左右不是人

未睇既可以係呢度睇番

20190806 反修例運動民間發佈會

都好

咁各有各做啦

晏D睇,謝謝

由今年區選開始踢走建制狗

親政府狗

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

狗太可愛啦，不要侮辱狗

成個連登一齊做選舉工程

分區做，仲要搵以家啲社區主任幹事合作

所以正視聽

換血，區議會 立法會都係
拒絕自當選
毫無建設，不要稱他們是建制

叫佢地親政府議員就夠了
而且獨立候選人要起要底,行得正企得正更加先要查

組隊地區工作，組合各路人士互補不足

TG各區去成為團隊先

有黃色社區幹仕更好

有建議請留言

無錯，Lennon wall係我地嘅序幕

逢親選舉臨近都會有好多建制人仕突然頓悟

消除親政府派

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

選舉來了，蔣元秋都食返藥了

分開計算幾好

請槍開post炸，你以為啦